留衫褲鞋襪的著法

全身著住的一定要著住走或換左之後一定要拎走，唔好隨便扔響街
拎到返屋企，立即洗乾淨或拎去自助洗左先，之後搵個地方收埋好，最後燒左佢或石沉大海，唔好留

push

鞋呀
唔好忘記對鞋